緊記唔好令自己變成魔鬼

勇武定和理非都好，一定要有自己底線
唔好做魔鬼，魔鬼只會產生更多魔鬼

若果我哋係做到魔鬼就唔會有手足畀人斬啦，屌。

但事實上只有變成魔鬼先可以同魔鬼對抗

天使如first aid

都係會俾魔鬼屌打

當你變咗魔鬼，就好難返轉頭。
唔係叫大家做天使，但一定唔可以做魔鬼

大家真係想警察嘅小朋友自殺死？我唔會話禍不及家人，但緊記自己做人嘅底線。

我自己唔會做, 但係有人做我唔會割,

P.S 我內心早已成魔

on9

帶風向叫人繼續做綿羊？

唔係叫大家做天使，但一定唔可以做魔鬼

就係因為依啲劃地自限嘅思想

搞到咁多手足被拉

和勇分化

唔好拋魔鬼兩隻咁模糊嘅字
講下實際嘢 做咩你覺得係魔鬼 做咩唔係

我ok㗎
魔鬼搞掂魔鬼之後
係成為萬人敵既時候比人清算
先可以真正啟發到人團結
同擁抱自由
呢啲係必要之惡

邊有人話殺小朋友

唔好撚戇鳩啦

屌你老母

小朋友都可能係黃的，就好似好多人父母係藍，自己係黃。

小朋友無乜自我保護能力好容易走去不歸路

出面已經好多人話要搞警察小朋友

敵人無所不用其極咁打壓我地；我地無所不用其極咁保護自己嘅人民，然後你覺得我地同佢地一樣係魔鬼？

不推文回覆，唔好推垃圾post

Push

懷疑樓主曲
我都係同你同一陣線架
大家千祈唔好搞警犬屋企人呀
千
祈
唔
好
呀

欺凌小朋友我覺得開始入魔了，你話唔同佢玩可以，但欺凌就over咗了

小朋友學生好脆弱，好易諗唔開

變成乜都吾緊要啦,最緊要殺到魔鬼

天使都可以好戰

米迦勒差唔多戰神咁款

維護上帝主權
對惡無情

死巧多人，師兄係咪痴左線

每個人底線可以唔同
最緊要知道自己底線，唔好輕易跨過佢

面對魔鬼最好就繼續舉手 大叫「和平 和平」
係咪呀？哈姆太郎

乜唔係
善良如白鴿，狡猾如蛇
咩？
利申:唔係教徒

睇清楚，我冇話勇武係魔鬼

搞同殺係兩回事
講同做都係兩回事

等於我口講屌你老母
我會唔會真係做你老豆先

一嚟我唔認識你本人
更唔知你娘身高體重相貌身材

或者你娘唔係我本茶
我亦無閒情日志你與你娘敦倫

依家一單麻包袋都未出現
我地啲手足被人酷刑

當我地贏咗依場仗先做大愛左膠啦

返去唱今天我啦
潔癖撚

咁你只係另一隻魔鬼，而唔係同大家為民主抗爭嘅天使
保持初心 保持義憤
長期抗爭

如果運動輸左

你慌班小學雞唔會拎住"我老豆係差佬"蝦蝦霸霸

同意，無理由一邊話黑白係良知，良知好重要。但轉個頭又諗住搞人小朋友

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

我都唔知
好怕真係出現依類情況
到時香港就唔係大家所愛嗰個香港了

我地仲未成功 係因為我地太有底線 對方太無底線
我覺得我地的底線係 不被捕 不受傷 就已經足夠 其野根本唔應該設立無謂底線

你咁大愛 要唔要通知下我點樣先可以制裁黑警各種反人道罪行
如果無 但又淨係識得deny人 就收一收皮先 唔該

耶撚？
我地無變魔鬼
係要變戰神 抵抗心魔
先可以打底魔鬼
你果套只適用於心理輔導
不適用於戰術上

自從2014後已經唔係啦
我地依家係要贏返未來
將香港變返原來咁
返唔到轉頭
依家放棄就香港變朝鮮

咁底線係咩?

我知道大家一定唔鍾意但我都一定要講

我打個比喻，如果真係解散警隊，重新建立一支保護治安嘅隊伍，你哋會唔會想嗰啲變成魔鬼嘅人做？
當你變成魔鬼而奪得權力，你想唔想像到當你報復嗰時，你只會做返以前魔鬼一樣嘅嘢

你想像下清算會係點樣嘅一個場面

我重申我唔係反對勇武，只係想大家一定要保留最後嘅良知，唔好變成一隻真正嘅魔鬼

如果你要勸說別人，你需要嘅係一個比現行處事方法更好嘅plan (而且你要清晰解釋到點解會更好)，而唔係在戰場上純粹勸自己人收手

如果你真係純粹想勸而無方法提供，咁你係應該去勸對面嘅人收手

用愛與和平係唔可以穿透坦克。

只有魔鬼先可以對付魔鬼

我覺得抗爭期間化身為魔鬼冇問題
唔係點贏同樣係魔鬼既港共？
只要抗爭完左後可以變得返原來咁就得

邊個打贏咪邊個正義囉
傻仔學人講道德

想問吓而家點魔鬼呢

自己自殺死都唔係好魔鬼姐下話

清算埋你添呀，廢柴，陀衰家